想換電話，選擇困難症上身

一到買電話，就選擇困難症，平時影下相打下機咁，邊部好？錢少只能買其中一部

Lg v30+
hauwei mate 10 pro
Htc u11+
iphone 8 plus

你地會揀邊部？
如果有更好選擇請提供
聽講hauwei俾人監控
LG 得4gb ram

忍痛iPhone X la

u11+
s8
都諗得過

班i狗傻撚咗

是但紅米粗用，餘錢叫雞

Mate 10 Pro

實俾人瘋狂負評

note8

pixel2

u11+唔洗諗

Iphone 8+

Ipx 咁撚垃圾唔好買
利申 用緊
買i8啦

上面4部就一定係u11+
滿足哂你要求
影相90幾分
s835打機完全無問題

如果喺嗰4部揀
一係htc
一係8plus
個人推介pixel2

s8/u11

識野

咁多盲人 樓主都話budget少 仲pixel2

Pixel2 5000有找喎

Official Google Store Price
649USD

LG V30+唔好花時間諗...
Mate 10 Pro自己去試下啦 聽聞啲Review 尻尻哋...

剩返嘅HTC U11+同iPhone 8 Plus比 我揀後者...
不過唔好知有部iPhone叫X 因為買完8 Plus 會覺得好傻豬...

其實你考慮得Mate 10 Pro會唔會考慮埋OnePlus 5T同Mi Mix 2？

性價比𠵱2部機性能屌打前者 (我覺得)

但係與其買8plus 真係不如X 喇

等多個禮拜MWC公佈新機
再睇有冇筍野執

不如用黎叫哂雞
有剩錢是但買部3310
點睇

iphonex幫到妳
利申an狗

一定係u11+ 仲諗乜野。。。

Budget 少仲買 ip8 plus

你之前用an定ios?

係連登係問唔到答應
LG 燒板呀 得4GB RAM
HUAWEI 大陸野比人監控呀 FIB話唔好用呀
HTC 年年蝕錢 手機業務可能都就黎執呀 因住變樂視
IPHONE 多BUG到你傻 一陣又要去APPLE SHOP排隊小班教學FIX BUG

u11+

NOKIA 8啦,原生ANDROID

點解無sony ?
剩係機身有制按快門，都好過其他7機啦。

Xz 又唔貴。

要個快門把撚影相油畫
sony ui柒 外型柒 update慢 performance差
咁多個youtuber都冇幾個提sony就知sony幾廢

部部都無得換電，插住電打機應該幾熱
咁既然部部都無得換電，咁不如iphone，起碼影相靚又安全，換電又平

Sony dafa is good

s835打埋機都可以用一日
點解要插住電打機

zx1都只係3998

hauwei啦，雖然唔知係乜嚟

原生ui話柒
外型柒？講樣sony未輸過
update慢？
其他廠有幾部上左8.0？sony xz,xp,xzp都上曬
performance差 ？有邊部835an夠xzp快？
出名科技youtuber都係美國人
而個邊sony冇同電訊商合作賣凈機
加上冇比錢賣廣告緊係少人講喇
不過影相差D就真既

Android OS咁垃圾，唔駛諗啦吓話

唔通你想部機用半年就疾咩

Sony 今年update真係好快
但係相機真係好垃圾，如果同s8 u11比較，就好似唔同級數嘅相機
佢個ui真心樣衰
同埋條邊框勁粗， 仲要粗過iphone

iOS 啱啱買已經疾，多得iOS 11，同iOS 10差太遠

1080p，ips mon

慘得過iOS咩情況下都快過An OS

唔介意無行貨既就pixel2啦，5000蚊左右，用集運倉

NOTE 8